有冇VA嘅巴打可以答一答小弟呢個無知嘅問題？

一幅畫有幾隻色
係指佢用咗嘅顏料？溝出嚟嘅唔計？
啫係我用紅黑+紅溝黑去畫畫
剩係計紅同黑？
仲有白色都係唔計？

頭先睇畢加索展見到啲number同我數嘅唔同，所以八卦一問
想sure下正確與否
所以想八卦一問

睇錯AV 嘅巴打，我都係返出去先

應該係指原色+溝岀嚟既色
例如用紅黑，紅+黑會變左暗紅色，如果你幅畫有都會計埋
黑白色如果係幅畫搵到咪計囉

巴打，但我見畢加索幅畫
我數到有七隻色
佢話係五隻色啵

個幅係咩好出名嘅戴帽嘅佢老婆

唔知係咪呢個原因，但你試下將一隻色加水，跟住拉一條線，要由佢原本隻色拉到變冇色既漸變
你會見到中間既淺色係唔同原本隻色，但係同一隻色黎
唔知係咪因為咁樣

學到嘢

上網搵返原來係我錯
頭先現場睇有個位係黃色.....
唔知我盲撚咗定點....

Btw thx bro